世上最長既三條機場跑道，有一條係港產片出現過

第一條係狂野時速6
第二條係虎膽龍威續集
第三條係......

阿關！

點三八唔啱你啲女流之輩

你老母